仲有無人記得咩係藍海蜥蜴？

魔帝海德拉 馬斯卡雷德